周柏豪真實幾高

頂盡160

165出街撞到佢
去到我膊頭左右

最少180 同過佢影相

155左右 見過真人

13x 佢個口啱啱到我條J

上次去lab玩顯微鏡見到佢

屌

145到

178

個個都話佢無183

我覺得呢個真

184左右

利申 185

有咁高？

2米3

199左右

123左右

唔爭氣 嘰左聲

高城城兩個頭 城城頂盡120 咁佢應該150左右

Lab report個discussion有排寫啦

上次撞到佢
我160 佢到我膊頭